报告显示，爱尔兰是最肥胖的国家，预计男性和女性肥胖率都将达到47%。 美国人不仅仅是在变胖|Rachel Bronstein | 2014年5月9日|DAILY BEAST 
 衣着暴露、迷人的女人和衣着暴露、肥胖的男人的组合使菲利普·罗斯的想象看起来像女权主义者。 所有以色列女士|Elisheva Goldberg, Raphael Magarik | 2012年6月14日|每日野兽 
 托尔金用他北欧人的想象力不是吓唬，至少是强迫人们相信那个肥胖的红衣法官。 斯蒂芬·贝克，2011年12月25日，每日野兽 
 他把自己的名片递给那个肥胖的、搽了粉的男仆; 他宣布; 他被领了进来。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 前者25岁，非常肥胖，后者15岁，身材苗条，身材匀称。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 他不那么肥胖了，腿也变短了; 在胃和肠中，有不同的构象。 布冯的自然历史。 第七卷(10卷)|乔治·路易斯·勒克莱尔·布冯 
 他总是意识到自己的残疾，非常害怕变胖，因此对自己的衣着十分注意。 世界上最伟大的书，卷十|各种各样 
 要不是我现在注意到一个非常肥美又出乎意料的布丁我就自己做了。 恶魔的喜悦|Dod Grile